已經想認輸 有冇人屌醒我

今日黑警已經同你講咗佢唔怕開槍
今日丟下嘢已經出布袋彈
之後出汽油彈佢直接真彈射死你
再唔得直接出老解

而且過咗噉耐外國都冇任何實際行動
到底有乜嘢方法可以贏